大家信唔信有"瞳術"(日本) 或者降頭眼 (南洋)?

以下內容大家平常心,或當神怪小說角度去睇算了 (估到一定有人大叫~青山走犯 !)

我利申自己嘅睇法先..
我某程度係信有詛咒同降頭
回想我自己經歷,自身個人同埋以外嘅人
最近有一個例子
公司有個狗公,生得一對降頭眼,一把降頭聲
見習入職已經用鍚安教個牌頭叫女同事飲雙氧水(降頭水)
結果又有人(女上司)飲左就信哂佢...
廿年後,條降頭佬就升左職...

而我自己應該係日式"瞳術"果派
我感覺自己可以用視力去改變別人命運
搬運自身衰運去身邊人,寄存再飛向指定 Target (似飛頭降)
2047 大限,大下跌,樓市全滅都係我成名作 (淡市降)

估唔到~ 香港降頭大戰已經開始了 !

佢落乜撚野降頭咁撚廢要廿年後先升職

因為有我抗衡....

青山走犯

一個正常人有能力
應該去改變社會被扭曲嘅野 (香港樓價)
唔應該只係用作呃蝦條..
我呢度講,不出 5 年...
條死南洋第一邪降 (淫降)佬
一定又盲又啞 !

我覺 成日望住d女仔佢地都急急腳走
應該feel到我d瞳術有料

倒轉吓話...
好似係上門送生日蛋糕
再吹個降
利申:無睇過邪術電視

你對眼幾多勾玉？

連登仔有毒氣功，方圓1米冇異性可以破開個毒氣埸

我老花就有...
降術
唔係x men cyclops
唔係曹宏威去 9 射死人

係心理+ 精神力 (眼神)
降頭佬就發揮得淋漓盡致 (不論任何動物比佢望到就想脫衣同佢搞野)
把死人口真係女都比佢 tum 哂上床啪啪啪 !

我個家族每個人都有自己獨特嘅瞳術
我堂細佬可以望一望條友，條友就會有幻覺
我呀爺就可以用瞳術預知一分鐘後會發生啲咩事
而我左右眼啲瞳術都唔同
我左眼可以扭曲物件同空間
右眼可以扭曲自己達成穿透狀態

幾年前罵左條友做撚樣
結果我而家真係變左撚樣

寫輪眼？

用瞳術幫人落降
你一百年內 一定會死

佢有無望過你?

神威

有
我隻眼可以操控生死

我建議你睇睇精神科好 d

甲賀忍法帖~係好睇 !

細細個親眼望住朋友受傷
之後隻眼就變左紅色仲有兩粒豆號

每有重大事刺激我 我隻眼就會進化
依家變到萬花筒咁

睇醫生又無用 隻眼又唔痕唔痛 同平時一樣
唉屌 我剩係想要對正常眼咋

日本啲豆腐佬睇嘢會越來越慢

同女神對望咗眼
之後睇到自己同佢上床扑野
搞大咗佢個肚
再同佢結婚生埋仔
過咗幾十年美滿人生
我係咪中咗佢招月讀?

Exactly